外部勢力介入 特首：適時公開證據

(星島日報報道)特首梁振英在《施政報告》劈頭點名批評港大學生會刊物《學苑》，引起爭議。他昨出席英文電台節目時，被問到這是其個人看法或港府的立場，他強調《施政報告》是特區政府集體制訂，又重申要警惕港獨主張，冀市民閱讀有關刊物。他又指，有更多外部勢力介入佔領行動的證據，適當時候會公開。

梁振英早前指外部勢力介入佔領行動的端倪，包括黑客披露的文件顯示，佔中發起人戴耀廷收取的捐款及黎智英捐錢予泛民，同樣用滙豐銀行觀塘分行的本票，他昨被追問這是否已是全部證據，他表山示還有其他證據，會在適當時候公布，他又指所謂外部勢力是一些非在港居住的外籍人士。有聽眾追問何時是適當時候，梁振英反問她是否期望政府每次被問及有關問題時，都提出證據，該聽眾表示她的確有此期望，但梁只重申會在適當時候公開有關證據。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

到今時今日都仲未合時

唉屌 前幾日先po完囉屌 你又po咩春

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

笑到仆街

我建議我地都適時同特首秘密對話

佢啲老細全部都咁講
佢邊有得唔跟

警愓啲啦連登仔
佢求其搵個冇人識嘅外國奶共企業或者人出嚟就話係捉金主啦

屌你個咀 。2015年既
其實我睇第一行就知

佢自己咪就係果個外部勢力囉
港獨之父你估假的？

仲想話14/15年果時講到而家

一睇原來係loop